入黎擺底你手機影既相

我先
只係用左iphone原生調色

留負皮又唔擺相

連登仔唔鐘意影相？

有無巴絲分享下阿

留負皮都評論下嘛

無人理你 我就回下你啦
其實影得幾令我覺得

G6

第三張6又得9又得

[img]

圖片網址[/img]

xperia xz premium

多謝 但好多負皮 好想知負皮既連登仔點影相

屈撚左機

證明連登只要有女就會狗衝

隻貓

第一張好撚靚
個支叉係咩事

用左咩改色

推

擺下膠

無問題阿

234冇需要咁調

米埔望向深圳邊界

Se auto

Also se no filter no ps

有原生調過色及光

lg g6

iPhone7 plus

meizu pro6 plus
原色出

哇...影得好靚喎巴打

好有feel

下面個張好春屈機

就係岩先影架咋

巴打去左邊道玩，影左咁春靚既相